有冇手足覺得開到派對但少左TL好傷心?

宜家有Partey但冇TL
佢好耐冇上黎波台揾我地

派對TL，缺一不可

佢畀nben撚到唔敢入波台啦

亮囝話退出連登
連登唔值得有亮囝